拋磚引玉 武勇派 和理非 合作方式

我想比個建議大家

由雨革時期開始 和理非同 武勇派 合作上都有小小爭執

反佔中 因為大家都有共同敵人

所以 兄弟爬山 各有各做 永遠唔割席

而呢個亦係政府最害怕見到既情況

但經過今日機場事件 我個人覺得好需要檢討兩邊 現實上既合作問題

前題 先利申 我都算係一個和理非 又可以比人叫我係冷氣軍師

可能我講既野未必岩大家聽

唔緊要 我歡迎各位比其他更好既建議

大原則係 永遠都唔割 武勇派 和理非 係呢場運動缺一不可

但實際運作 我有兩個建議

]1. 武勇派製造破綻 和理非休養生息

呢場運動 實際上應該一早完左

維持到今日 不得不說係政府送分 剩係警察 元朗 同 811 都送左好多分比我地

而呢d分 我想多謝武勇派 係依靠你地係前線不斷向警察施壓

最後令到黑警壓力爆煲 佢地先會做出呢種瘋狂及喪心病狂既行為 露出佢地既真面目 令到廣大群眾支持示威者

呢個係武勇派 憑少數人做出既功勞

但當警察露出破綻時 我就建議勇武派收手

政府老實講 佢拆唔掂呢d彈 唯一解決方法 就係轉移市民既視線 就係話示威者係暴徒

呢個時候就要比和理非出手 因為佢地可以強化一般市民大眾既同情

亦都可以令好多本身無參與運動既人 投身呢場運動之中

更加令到政府無得將個波射落我地度 你地都要知政府幾識射波

我明白武勇派好嬲 亦都好想乘勝追擊 但呢個真係唔係最好時機

第二點 就係分番主場

我建議如果和理非既活動 又真係好需要和平咁搞 就話番呢個係和理非主場

同時set定大原則或者底線 大家無論武勇派或者和理非 都跟番人地個原則做

例如今次機場 主場明顯係和理非 佢地都講左幾大原則
不沖擊 不入禁區 等等 既然係咁 不如尊重番果活動本身
跟番遊戲規則

至於武勇派 我明白你地因爲法律問題 好難話定呢個係武勇派主場

而你地既行動係靈活多變 或者設主場更會阻到你地

所以 你地係非和理非主任做既 我希望和理非既大家 都要表示支持同不割席

兄弟爬山 各有各做

呢場運動 無論 和理非 同 武勇派 其實都缺一不可

大家既敵人一致 只係實際做法唔同 希望大家能互相配合